Sim Card 上Lock 仲有Level 2

Level 1: 大家做左先!

如果不幸被捕，有人會將你sim card 換去第二部機，再撞爆個你Sim Lock ， 於是會叫你入返PUK code 就可以重置Sim Lock。
而取得PUK code 既方法，打上去CS hotline核對資料，佢地就會俾PUK code 你，Sim Lock 就會解鎖。

Level 2:

Option 1: 落門市申請
任何人不得經CS hotline 對該電話號碼進行密碼重置，而是需要親身落門市認證

Option 2: 落門市申請
如果經過CS hotline 查閱資料或重置密碼，需要於電話上入密碼認證

咁樣就無人可以拎住你張身分證去取得PUK code。

推啊屌呢啲重要post就沉

推

開唔到level 1
我係咪太遲啦

Level 1 條link 404咗…
但都幫手推！

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

Push

推
呢個極有用
防止啲拎左你個人資料嘅仆街去扮你

唔係好睇得明
即係打上hotline要佢唔可以經電話俾puk code?

一定要做

對

幫推

我開左SIM PIN 之後人地打唔到入嚟

有無人知點解？

一定打到的，reset 多一次，熄左部機再開試試

試過 我打到出去 人地打唔到入嚟

頭先熄左sim pin 都係打唔到入嚟
應該係張卡問題
聽日落門市問下

pish

想問下esim 可唔可以解決到個問題

推一推
唔係喎p牌

真心覺得重要，自推10 連俾更多人知
1/10

2/10

3/10

屌 lock撚咗用唔到要我門市整

push

咁係一件好事因為無人可以冒認你

4/10

5/10

6/10

7/10

day 1 話改sim pin 已經想講可以被冒認打去cs 拎puk
就好似下邊條聲帶咁

原來仲可以申請改到一定要去門市拎puk
樓主好人一生平安

哇！推，推埋條片！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

8/10

輕輕再一推

大家可以幫幫手俾多d 力推上去俾大家睇，確保要set 好先....!!!!!!!
保護好部電話先please...

9/10

10/10

無用，一張法庭手令就拎得

防得一層得一層，就算真係有手令，起碼可阻止佢多幾粒鐘去換Sim 卡，再插入另一部機睇你whatsapp 內容。
無論如何，要用盡方法buy time。

第二，未必每個case 都會去取手令換你張sim，咁起碼唔能夠簡單換張sim 去第二部機retrieve history。

呢個要推 保護返自己

實用野再推
721 831 101
112 gogoggogo

pp

推！

重推

就咁去門市同佢講就得?

推先啱，sor

一推再推

一定要做 推

推到個個都做

重推啊屌